［急］［中大逸夫］有冇人想二高換國宿？

有無女仔想二高換國宿？
pls tg: poohelf4ever
謝#sad#plz!#thanks
Ps 二高高層可以優先考慮
不過二高都可以架
Thanks a lot!

點解想換 明明國宿好好多

點解咁講既？不過二宿唔係新少少同比較清淨咩？

邊個講架
Pantry 又細 離校巴又遠
國宿先好
你都係fm?

係呀 我係fm呀😂所以知唔多
咁房呢 會唔會新淨少少🤔
同rm生活模式唔夾所以想轉

我都係dm
留個tg傾 ？

可以呀！@poohelf4ever

搵唔到你
你搵我啦

其實二高高層啲檯檯凳凳都係舊嘅
靜唔靜就睇人

呢啲原因擺明水你啦。。
除非你一堆中同都二宿啦

但係國宿會有邊啲地方係好過二宿呀🤔求指教

咁房入面既新舊程度係國宿同二宿差唔多?🙊🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

國宿近校巴站囉
ocamp個陣無住二宿咩你？feel唔到唔方便同一樣咁污糟咩

就係冇住二宿 住左國宿咋😭

Push!